[I/A]Dragalia lost ～失落的龍絆～單抽只是一個傳說 (43)

請善用 #1 右上角既
"以此內容建立新主題"

quote乜鬼,好柒呀

寶寶又柒

根據國外調查機構 SensorTower 指出，任天堂旗下第四款，首次與 Cygames 合作推出的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》上市兩周後估計營收為 1600 萬美元（約新台幣 4.95 億元），其中有 1350 萬美元（約新台幣 4.17 億元）來自美國及日本玩家的貢獻。《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》目前在任天堂旗下手機遊戲營收前兩周表現排名第三，僅次於《聖火降魔錄 英雄雲集》及《超級瑪利歐酷跑》。

1001唔洗開post

又b害非洲人

咁你入黎做咩?

嘈咩啊,1001肯開POST咪算好囉

哦

第4係邊隻?

動森

animal crossing?

我係想問呢關野點打
打極都炒

哦咩嗲多

係 真係笑到停唔到

你要一個不死鳥

岩岩同同事食飯
同事: 2點啦wo 係時候每日一抽
畫面雙金龍 出左貞德
同事: 太好啦 我隻光斧有救啦
再打開貞德被動一睇
同事: 屌你老母

3d柒駁唔到

好似係
隻Pokemon係咪唔算

加油!

對唔住囉大賢者先生

屌完一個以為完
點知又多個傻鳩

有咩好推薦
玩緊銀魂 歌舞伎町大活劇

無活動係咪特別多呢D?
定係有活動個時冇人理佢地?

2018 一定係玩PAD

點解，巴打唔識玩？

我以為入錯post

點解?

無活動打咩好呢? 而家6000戰力，唔識點再上

可能見到冇龍打唔到活動

好明顯D人 見任記就反

隻驚既精粹竟然放係3D 同操控

Ya yi ya yi ya yi ya yi ya
鈴鈴鈴，是on9 仔哦

打珠仔升環升建築

不要再說了

打龍, 打珠, 升環
整武器
升建

中級

啲女女最少做到kr 咁先啱用嚟打J

光斧用利維坦啦仲望

貞德唔好咩?
補師失手都可以用生命硬接
再用技回血!

抽唔到點算好

課

冇利維坦.gun

打龍係換龍?
整武器我而家淨係整到3*

Porn game 黎，比我J 公主連結算

抽重覆到+3
然後冇5*光

jaga

唔中招黑暗 基本夠打
超級未打過唔知

課到有！好！.jpg

Carry未

公子連結正呀 啲蘿多到

打龍有2個材料係升環用
粒珠就換龍/升建 (好似暫時得風龍建)

成日笑寶寶
不了

抽到光槍了 大家抽到未

一早有啦

首抽光槍阿伯

求神拜佛隻萬聖補係送

暗弓唔防盲

我都想要隻4*光補

活動5星光槍 今日開抽

打龍係換鱗升環
不過6000戰今日可以刷下錢或者成長升下lv先

話說開ser到而家所有單抽 全部3星

你以為係聖誕節 ?
聖誕老人會送隻補比你?

正常

對唔住呀

嗯，主線可以無乜力，咁都係完日任，都打下成長慢慢玩

Post 推得太快，
不過，感謝各位意見，希望我可以刷到光角然後入遊戲

咁就好喇 中4，5星我先驚 咁易中整cheap晒

仲有每日去育龍庭園餵龍!

發覺火短火刀D技勁過其他屬咁既, 加爆擊真心屈

呢個有，每日餵哂

瑪那真係缺到爆炸

點勁?

光斧加貞德開心使用中

我武器就3星3階0突
加埋晒d人+龍, 而家戰力8300左右
2隻角上左4環
另外2隻角得2環

有無光帝光龍場痴下

D人話火短係廢...
減防加可以燒佢

超火龍 531-6986

木暗弓D技係100%血加異常既機率/中左異常果陣打痛D
呢兩隻加爆擊, 爆擊直接200% 屌打曬上面

望下貞德對腳先

每日都去幫佢剪指甲

如果萬聖節活動抽唔中光槍, 活動又唔送角色
有冇邊隻3, 4星光屬值得投資

3星3階，階係咩慨念?

一樣

呀伯

轉左屬武 0突

天音4星光法

光弓
光法

天音

光槍
不過係4*

暗弓

係咪因為我城仲係3LV，所以未見到轉屬呢樣野?

好勁呀我有5隻T1

點解冇左十抽卷既

屌天音唔洗比fbi拉

話說 你地點稱呼呢關野？

我連呀伯都冇
睇嚟要練主線光弓/天音

目前隻game成日叫你趕時間
唔講一分鐘EX團
帝國打到夠鐘你都見唔少啦
所以HP被動真係膠既

信我
呀伯好快上T1

水斧勁咩

大家好，我係四葉

HI大課長

唔知
水斧同木刀係外國評價係一線角
最近水帝開始見到木刀打得幾勁

一陣萬聖出一關叫你60秒內生存 隻boss係打唔死既
到時貞德咪上神枱囉 又加血又加防

咁係因為剋屬啫

個角色名右邊有個「+」符號姐係咩意思

.gun

出現了

例牌

幾時有古戰場玩？

.gun巴

11月 GBF個個

No 木刀有od特攻被動
講剋屬防冰有木槍但都沒人提佢

兩塊藍布中間多咗塊冇用嘅布

聽講用黎打火帝
100%暈厥抗性

get唔到你問咩

我意思指, 剋屬勁本身就係應份
但隻嘢要算勁係必需喺冇剋屬時都要勁

刀本身呢個職種勁呢

同意
火刀同水刀都勁
不過唔知點解啲人好似當尊地底泥?
其實尊如果有雷維翁的英雄係可以玩爆擊流

風法

啱啱打水帝，得隻boss係到冇小怪，但打打下有跌小怪啲獎勵出嚟

木刀勁係因為啲人冇木法 好似我咁
弓唔係人 唔當佢係角

因為抽唔到

宇宙第一
火龍照樣屌打
逆剋屬

弓係垃圾

男角評價不嬲低兩級

木法世界第一

抽夠露就將教官上5星

根本渾身就破壞平衡同gbf一樣

係愛

見到你個意思鳥
佢意思話打特定狀況 例如帝國迎擊
可以將佢升一tier黎睇
不過暗弓打帝國t1咁諗就...

依家先得4000露,有排

光雞3連 630 5683

放棄鳥
升5星個EX技都唔會提升嘅, 搵笨柒

diu, 隻水短勁過隻水太刀咩，我升左水太刀

你冇抽過野?我有成2萬6露

又開台養生

-2

本身加埋應該有一萬,突左下火短個ex先知原來用露

水可以有排收返埋

水短打暴擊流幾好 二技間唔中可以冰下

張圖入面 例如暗弓 佢個角色名Nefaria +
想問個+符號有冇咩特別意思

水短只計五星唔計升EX技同龍符
只有70%血up就可以打19%爆擊率

渾身?

追post追太慢又問多咗一次
自膠

風法一技惡野減人防

姐係滿血加攻

屌 打光雞死左

開場跳兩隻

渣ga

再黎 784 5861

呢招好屈, 又可以打遠攻, 又可以打埋側邊啲怪, 仲要超大範圍, 仲要減防, 滅防仲可以疊

GAY 兔男幾勁都好
我係唔會用

但滿血其實唔易架

3風一補打咩都好易打

返工偷打就係咁

屌你老母official 迫害闇弓

同意 me唔是gay

This iteration of the GamePress Tier List aims to pick out the most versatile units who excel in an element-neutral, single-target environment. Those who thrive in multi-target environments such as Imperial Onslaught have a + next to their name, specifying that in the right combat situation they effectively move up a tier.

疊咗減防火力大增

但非洲人我試過成招一層防都上唔到

50%

貼多次
五星同四星活動角手上把野黎

光弓
水短
暗短

點用

光槍

唔送點裝

想問下主城加龍攻擊力D碑點樣有？唔知係邊度拿返黎得個風龍碑

暫時得風龍

你點樣拎 其他咪點樣拎

火短火刀升盡配埋4星爆擊符好正, 一爆擊就200%傷

有冇諗過討論下暗弓的長處

光槍阿伯裝咪得 一樣係光

有冇人開光帝?

啊伯或成最大贏家

Chi lun sin
一個上晏就完左個post 點跟

抽唔到

嘈左一個post可以唔睇

啊伯都冇

點解勁既都係細路女黎
屌
我唔乸係戀童癖

聽講冇5星龍打唔到活動 好似係

升左把4星暗屬弓後
隻暗弓招1技打光帝都穩定200 x唔知7定8下架
普攻都有120-200

尊

咁點解T1 角色會咁

唔比人盲到的話

佢地唔識貨

30 幾個1001 零個帖討論尊

要平反下
比火短有過之而無不及

我都想討論 但係我冇

火短係雞係公廁

要有先可以討論
否則紙上談兵

買張5 星券博一博

+1

張卷中左T2既水槍
Btw其實我覺得幾好用

我都有暗弓, 拎黎打光龍好撚勁, 不過其他不了, 光帝國都唔會用佢, 無群技

好過闇弓光斧

光龍用咩都打到

你有冇用過暗短
用完你會憎死所有黑鬼

光龍

我就係5星劵抽返嚟
本身好想中光斧,諗諗下唔重覆火短/中其他T2角已經要還神

暗屬殺父仇人
望下隻超暗龍

吐啖口水死一村人
鎖住你出大絕，放屁死兩隻近戰，開場未郁得就撞鳩你一野先

仆晒街，我臨活動完先抽到利維坦，而家把撚啦

鰻魚飯

又針光斧

唔好針我啦

輪曬其他5個屬後先到返水既話,起碼2個月後了

光龍超 922-3499

FGO,公主,龍絆3隻一齊養生

唔夠時間升滿4升光龍

其實暗龍都唔係太難, 只係街場成功率太低, 跟本無乜動力走左刷

得送既光弓升唔升佢好

y not

兩隻弓其實都仆街架啦, 儲氣又有BUG, D技幾咁多條件發動, 技能又係細範圍/單體, 仆街啦

勁定睇都係睇幾多攻
即係武器 建築 龍
同隻人完全無關

都係等新pool抽到咩先決定

浦頭

巴打兩隻都升左?
兩隻比 會PREFER尊?

其實唔係好明尊一技

尊神角，但係唔5環都係辣殺

尊勁D, 高傷高爆高攻速, 好似白貓初代隻限劍咁

利申： 5環左

把4星斧升到上光屬
招技係加防
有乜用呀

唉，仲要10連兩條，單抽再中2條

幾時先抽到五星龍

27草

寶寶

你打邊關刷草?

師傅
全職龍絆

錢囉

打開商店,
買哂D包佢,
再ALL IN
搞掂
無嘅話,
再ALL IN

好感佢地差一點
條活動五星龍真係咁💩？

活動無突滿唔駛拎黎用

數字垃圾
實際輸出都係垃圾

100LVL會勁過4星,
未100可以收埋

掛名5星
無龍就用住先啦

打不死!

活動龍真慘
4突埋滿埋好感都咁撚樣

每一個防buff多一層攻buff

送既,你想點呀

老屎忽證明

配20%技傷果張卡用

《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》首兩周總營收接近 5 億元 台港澳玩家貢獻約 7500 萬元

你地貢獻咗幾多
利申 around 350

今日打迎擊已經俾人食左5次箱

仲忍到手課左4位頭only
如果出限角就GG

幾時先改 好灰 試過幾次

around 500..

光槍咪限角

啱呀 大大力,太刀攻速又唔慢,自身又有加攻速,又有加爆擊,又全隊加攻,用完一技又加攻
攻擊又有距離,唔洗好似火短咁埋身打
爆紫技又可以用畜力閃走,唔洗碌下碌下咁,順便斬多刀

最緊要唔公廁,又型,又鍾意小動物

課左月包

淨係貢獻左時間

大家賣左活動符拎露未 雖然而家左都冇用

又要勳章升 屌
係咪要全部迎擊都要打

爸打好有信心中光槍

唔知佢點計大陸玩家課金，但我覺得港澳台地區課咁少嘅其中一個原因係淘寶同8591有大量靚首抽帳賣

我諗用貨幣計

每次活動都會有一堆人大爆死棄坑

課左4位數

跟進左差唔多星期

只求中4星 等我唔洗得隻光弓

賠番啲章俾我啊

抽到就好 不過已經有隻50水槍

仲要次次都係光迎擊

超光帝真係超難
打又成日輸，打贏又冇箱

有冇人開超光帝?

純粹燒體毛

窮人玩4星算

我係用水斧打活動 其實幾勁 普攻就咁打最後2下上到8百幾9百

招雖然未升盡環 冇break最少都2500*2左右 break上到7千幾

1300攻左右打EX1min 1take就成功 當然係抱大腿

好驚佢第日開多幾個城...
之後重覆咁起野...

話時話呢個bug係咪淨係光帝？近排淨打其他 好似中過bug

今日唔知打乜好

無中過

唔知做乜時就去農錢
一定唔會錯

打咩都會中
隻boss 近邊最易中

無錯

唔係, 其他都會中

想問下個英雄之證係咪一定要課金買？

打活動

打超暗迎 用光斧貼住隻王係角落圍毆佢
打到最尾10場有7場無箱

你話光斧係咪仆街！

用儲氣拉返出黎

傳承tiki 爆死左
廿二隻米卡雅

仲有兩日先有新角抽
忍唔到啦

其他光斧又打番入去

抽住4星光槍先

抽返pack止下癮先

火刀用20%技傷符定係爆擊+BREAK特攻果張4星好?

不勁不勁
不抽

係咪有張圖寫每個職打od幾多倍?搵唔到

識用用佢自己果張

我都係用返自已果張

5星刀係最勁?

要放第一頁

短劍SOR
火短

杖呀

想問下最抵課係咪58蚊個新手包？另外想問下限定召喚有咩特別

又迫害弓

即係邊張?

仲要delay

只講等倍傷
爆發攻擊最強目前係水劍
因為被動技能打od勁

水劍打火龍超爽

屌你唉唉

用近戰打帝國有咩心得?
好難避咁

標準答案用遠攻

做碌撚 係咁碌 係咁碌

碌緊照食傷
除左風火特別易用近攻亂打都過
其他碌黎碌去都殘血 小怪都玩死你

全部都抵課

限定召喚機率一樣
但用少五份一石

風帝用火短屌住過

1.用木法
2.王望你個陣直接離開範圍
唔望你個時就肛佢屎忽

正解

2係行唔通
如果得你一隻近戰

唔係唔得 行遠多少少就會轉目標
同遠攻玩近戰打帝國 當自己係狗就沒錯架啦

我有火短同火刀
等出風任

近戰嘅功能係幫木法清小怪

近戰要行開
不如企埋一邊啦

D毛打3場光龍3場帝國就玩晒啦

光斧可以碌到最後一秒

養生

連擊15(好似)以上加攻

仲有100幾體打錢但係唔想刷四葉草了

連擊15係火短用架喎

打光龍一break 成班圍埋去食雞 好痴線

啲龍好鍾意hi草
死道友

直按完場

光除左帝關全部野都比人B害

希望個活動唔好又要拎4隻

420

以為講緊火短添

唔洗諗
一係定要

咁死得我而家得隻光弓

拎住水劍扮下工算

識玩

兇真巴
最後遊玩兩天前

隻光雞真係好吸引，暗龍又隻隻咁狼胎，當手撕雞咁食，可以直接咬死

棄坑潮
兩日後準備又一批

新手問
起始十抽中哂水五星角同龍係咪就夠打

話說解個package 係咪冇五星新龍

我想問
到底break既時候係應該開技打
定係普攻

中哂3 隻5 星水角兩條5 星龍
賣左個帳啦

係變龍打

有技開技 有龍變龍 變龍趁未break 前好變定

轉身射個三分波啊

應該咁講
中左條利維坦同隻咪咪咪係咪就打天下 ？

我係想問變左龍之後

咪係咪咪咪

火活動完左架啦
下個活動打暗

依家up緊果隻莉莉

有技出技冇就普攻

個畫面多數4 個變哂龍，有時帝國個王金蟬脫殼走左都冇人發現，成班打空氣

打上個活動天下，下個活動可以收返埋先

點解係咪咪咪

首抽冇乜目標
又唔知抽乜野比較有利

巴打一係冇開聲打，一係冇lily

風法 光奶 萬用

你話我

現在最有利抽到光5* 角 + 龍

留名等星期三被閃盲

一開game就已經咪咪咪啦喎

巴打你遲左2星期...

留名等一班CD ROM 申請戶口曬卡

星期三都唔係呢個post鳥

如果無新5星龍 跟住又UP貞德

明明人地係lin lin lin 點解變左咪咪咪
仲有睇下我個名

請問一下如果少課係咪要買3000yen那個迎新包？

抽雞算

又迫害冇Lily user

奶唔奶？

岩岩玩 淘首抽要咩好 光斧同貞子？

邊度鄉下會讀到咪咪咪

咪咪咪

貞德up唔7抽，5星機率已經低，90幾抽中1隻5星貞德，不了

可能光槍被動係愈多血愈高攻
正

真係第一次聽

老任出隻40% 血囉，課啦仲望

關西人 可能係

我龍符黎黎去去得補血同20%果張, 20%升到3突, 但係其他勁果D一張都唔出

買個包就可以突爆

買左 唔食佢住

冇用0既
打唔同野都裝唔同符
打活動你又用活動符
打真龍你又用返真龍符

繼續課
4星突滿 好用過5星0突
好似係

真, 非洲人係咁, 唔識中龍淨係中符

一抽中尊
非洲人?

4星有張加爆擊+ BREAK特攻好正
突符有無4星版架?

樓上月入70K又出黎恰9人

個個咪係你

原來已經送10抽卷
而家得番20抽可以刷

星期三再刷啦

原來已經無10抽卷送

刷到再下個活動

今個星期三嗎？bros

有公告呀bro

想幫光奶平反, 有無人跟

冇

有咩好平反？太勁？

活動用光奶俾人屌死

啱先放工 星期三先有活動？

要番工, 不刷了

估佢星期3 2點轉pool

無問題，謝謝大家

冇活動係差啲嘢

冇問題

NG

我是暗弓

忍緊手仲未打主線HARD同EX
但宜家無野做真係好想拎D體打左佢

聽唔到活動歌了

其實開房同街場打係咪易跌野d，自己單刷左火遺蹟成條體都唔跌金波波，一開房同d人打就連跌幾粒

Ya yi ya yi ya yi ya yi ya

無曬？
唔係每十日登入有一張十抽？

主線有EX架咩原來

金波波？

以後有model answer 了

應該講緊果幾關Ex1 Ex2

之前出活動個時派個張

我屌又bug箱
好撚嬲

星期三紅日啊ching

HARD我都打左一半打到第四章

AUDIT狗紅日要返都唔出奇

我決定訓到2點起身抽野

打火帝啦，又易打又冇咁易中bug

入錯行, 星期三都要工作

橙

Audit compliance 都係狗

我都係打火帝

返左工之後 未試過可以訓超過11點

Agger

Compliance ban ban ban , 入飛改呢樣改果樣，唔識野又係度high risk big concern

屌你老母audit compliance 狗

真, big4狗

工程狗表示星期三放假

正常都放假既

唔番工邊有錢課金呀...嗚....

返工返到你咁得閒
5皮野一個月

一路 ot 一路課石開auto刷錢
利申： audit狗

Auto 果兩個箱...

屌, 落左field成班細既睇住點打機

我都好得閒，等收工

件房打啦

有冇人試過bug箱即刻跳game,會唔會當打左食毛

沒用 試左幾次 死心啦你

好得閒，利申收左工

媽為何結果

升火短定木魔女先好d🤔

我有提出過

木魔女

叫佢地做野
你打

真的嗎？

由普通卷->5星卷->10抽

刷首抽要玩十日?

點解會有咁大的誤會....

不如自選

thx

唔明點會有咁嘅幻覺

張巴哈圖呢

叫埋佢地一齊打 以前真係成班人一齊開房扮工 宜家d fd子走哂收哂皮

我會玩住
Lily+利維坦+卡冰晶少女
個acc好似都唔太差

玩兩場就冇毛

實唔差架

看呀！是歐洲人！

除左風關應該都冇咩問題

話說下個活動果隻4星有冇人權

滿配LILI..唔太差

呀 原來唔係十抽卷黎
我果張應該係新手mission未用咁
Sorry fake曬

不敢想像點打風關

第一頁有教

我lily+利維坦+尊開局打風關都係仆街

用水打野升火咪有得打風關

又係時候曬草同魔力

但佢冇火..

冇火角

升主角

感謝大家

唔係講笑，帶住主角咁升下升下都成60 level

有冇巴首抽光奶？？一開始用會唔會唔夠力打？？

主角 卡爾都夠打關啦 除左D1分鐘on9任

賣唔賣acc
有萬幾鑽 想收
1001放唔放

ok 見係你 收你齊頭1000

又bin

光奶配4星白龍加30%攻，夠力

5星武重要係攻擊技，大力補

me 唔會唔夠力

因為根本唔洗用力都贏到

Ex技覺一下7500露
第二下12000露
唔課要每日150露咁儲儲到幾時

棄驚了

非重課真係玩唔起50環

分鐘on9任好緊要架
可以推好多個POST

刷mana刷咩關最好 勁唔夠用

刷咩都得,開場街

點解呀

GungHo Online Entertainment 旗下益智類智慧型手機遊戲《龍族拼圖（Puzzle & Dragons）》（iOS / Android）歐洲版近日宣布，始於 2013 年 10 月 16 日於歐洲營運，受到許多玩家喜愛的《龍族拼圖》決定於 2018 年 12 月 10 日正式終止服務，營運時間約為 5 年 2 個月。

首抽得光奶, 另一隻AC刷左有水劍 5*卡 利維坦都無玩

btw 邊條係4*白龍?

論全球服的重要性

Thanks
仲有個問題 淨係放佢落隊 唔用佢 會唔會幫手補血？？

聽聞係早前EA星戰既遺毒,唔俾課金?

傳聞中有一條友獨自推左3個POST為左打一分鐘EX稱號

你唔殘都唔會放 on9既

個-1突睇到強迫症發作

ai 係低能既，你就死先有機會出技

嗰條友傻咖 滑鼠都打爆佢個

幾

5年死得眼閉

火龍超073-0637

邊撚個咁on9呀

過關會唔會送

身邊朋友一直玩左5年，都唔知課左幾多pack
肯定好震撼

打迎擊見到D近戰無血都仲死要打真係心酸
有時未儲得切幫佢補

過關會送會唔會得3突...

我記得係咁呀呀呀呀 呀足幾個post

紅血 我會做碌撚 不停碌呀碌 碌呀碌 碌到奶媽餵奶

係呀呀呀

呀呀呀

咁3個POST

咁撚低b都有嘅

碌黎碌去都係中箭

果陣唔知咩事 無理佢 刷活動都唔得閒

火龍超199-6084

係我就仆柒佢

又忍唔住入去J聲

790-4294 火龍超

新手 應該點升同點砌隊好

呀呀呀呀
放工

抽撚哂佢 搵隻龍返黎

嘩

我訓左, 所以睇唔到

bye

好撚多無影箭
唔知係LAG定點

呀呀呀
.gun

抽呢個pool好咩

真心問

條友點架

呀呀呀
.gun左全部post

戰貨無得抽返？

碌都冇無敵,照食傷
所以係死埋一邊等補血

其實幾好睇

左上咪有

我無課 + 無利維坦 平民ac

靠住自己努力升既1000攻莉莉 同3幻神carry 終於拎到1分鐘ex稱了

大家努力都一定得

某人LOGIC 協力驚唔好抱大腿

躝ok?

每屬升一隻

冇link .gun啫

ai真係好撚弱智 打個成長之路都死要moon撚住

你歐洲ac黎喎

你都係想咁姐

開左盾就打唔到

唔好咁對我啦

真心 有能力就每屬一隻

到今時今日仲唔係用剋屬打火水風真係浪費大家時間

有無人有利維坦
想問下利維坦 普攻一下有幾多hit??

十抽又炒左....得一隻4星龍...
追唔到利維坦啦

哪有風啊 屌你老母

依家重追

好耀眼
曬到我變非洲黑人

木法:

高級仲可以接受
超級就

其實帝國個D任
可以拖時間, 狂打卒
臨完場先KO BOSS
咁就可以有好多材料?

木法: sor我唔打火屬

理論上係
但未試過
街場次次都快快手殺BOSS

巴哈有人講 但係其他人又話冇咩分別

得風弓
都叫有不過.玩啊

咁光斧貞德起手打算skip下個pool....

同埋追突滿

之前活動唔係話有人用3風法破防打1分鐘咩

成日都死隻跟班ai是咪正常
我係用火刀, 龍有阿格尼同不死鳥
但阿格尼長期倉管，唔帶不死鳥就一定會死淨2隻甚至打輸
同隊帶隻無乜理過嘅暗奶ai唔多奶得
其實你地係點玩？

屌啦我LILY POOL 80抽先得一條利維坦
仲記得個人班仆街個個十抽有角有龍

唔帶AI咪唔死

光奶

鈴鈴鈴臭西pool40抽中火女
公廁

陸續有黎

有仲想點

首抽係火女

AI係弱智
推圖請協力/單挑

星期三又睇住班撚樣10抽齊角架喇
好彩放假我唔得閒MOON住

我呢兩日30石抽中木法同莉莉

應該係，光帝次次打到最後幾秒都勁多料

帝國無不死鳥 / 補師真係打到傻

6000滴西水都盲

正常打算了, 拖時間根本係高級先做到
超級.....睇pkm大師打到好攰咁, 好高技術向
勁多卒

打風帝
4個一齊變不死鳥

好想要不死鳥

我記得你都有玩brown dust

風火易到仆街可以做到
水就睇補夠唔夠勁
打過場4XXX戰光補
由頭到尾成隊都滿血勁輕鬆

帝國路人團守則第1919條
光斧與狗(弓)不得內進

講開補師
打超光龍用補試過俾人照sticker

攻擊お願い

冇玩了...

其實係咪淨係教官先係咁 隻目標死左都要打哂成套佢 次次打到最尾果下儲氣企定定食人地技

打龍可以唔補啦..
暗除外

Me2

去左玩公子連結

因為我冇連range attack

唯有用補

我手殘近戰打好易死

超風龍X3有冇人打

場

SOR我要打風帝先岩

有毛

610-2283

正

無1萬戰力, 入唔入到？

今晚先300建築

300建左好耐但冇升

慘, 戰力不足

養生過龍絆

今朝300左 但無錢無珠升

入到

要9000

9000戰咋

因為係9000

冇1萬戰去課隻利維坦啦

8500都未有

9000講到好易
9000被人NG

用緊比利

有珠冇錢
同埋長期升風+光+法杖+魔杖建

其實想講唔使1萬戰,只要9000就OK

Ok ok 唔再講

超級風帝9000俾系統ng wo

冇毛了

黎多2場超風龍
280-8840

你還有粉嗎?

30*6毛呢

我印象中你收埋好多粉未用

有30日嗰個

買30充能 Richard

fe $78先21石

咁易抽既 十抽已經中光槍

躪啦

嘿,我十抽中8光槍
垃圾光槍

鈴鈴鈴~是莉莉唷!

練習定 睇大家到時對啲海豹咩反應

我十抽中中大迷你龍

練習定被人打?

岩岩禁錯制單抽中光槍

光帝 超級
有力量 有自信 就黎搵我
(只求過就算鳩數)
383-4706

最好打個招呼先

我都想做一次海豹

活動頭幾個鐘又可以深潛了

會死

有冇補

呢度人唔多
但都有幾十
一人一棍都死了

我暗奶算唔算hehe

等我回返D毛先打

好! 我hold住個場先

好波

大家反應唔錯
夜啲再同大家練習下單抽中既反應

屌 想中光補 點知出左光槍
冇瑪那 抽黎托咩

what is od?

old dad

祝你瘋狂抽相同四星角
補番D瑪那啦

咩係海豹

over drive

40抽 一隻五星火龍

Btw 想問下莉莉武器用3星屬武突好 定上4星2階 攻擊技果把好

海豹是成紡錘體型、四肢特化成鰭狀的哺乳類動物，頭圓頸短，沒有外耳廓，因為牠們的臉部長的像貓從而得名，以區別於鰭足亞目其他兩個科（海獅科、海象科）的動物。最大的海豹是象海豹，這種海豹雄性有一個鼻囊，可以自由伸縮，也因此而得名。

high大左

上4星3階
聽講5星無課金都整唔到
所以直接上4星啦 (聽講

咩叫光帝？

新手剛剛裝驚十抽中左呢隻同貞德

請問開得波未？
真心問

又話好難出光槍
送多3000露比我做咩

上定水先

同問
呢隻打event勁唔勁
用貞德都夠打

5 duck
好鬼廢而隻
射落海都無人要

re啦 貞德冇輸出
打到夠鐘

thanks
不過都係玩住先

放工追po以為昏迷左2日

有新版本

又update

開左event啦你唔知咩
再唔打追唔到一分鐘架啦

悶到扮星期三既海豹？

單抽中呢隻
勁唔勁

咩野做

要滿突升做究極龍

抽咗十抽乜都冇
係咪壞咗

聽講奶呢到幻神鞋底可以200戰都拎到稱

係
不過抱大腿唔計

要抽3隻4突 再買融合卡上究極

其實好似dragon ball legends 咁
課少少keep住每日特價1抽都夠做
呢10日已經中左隻新水龍同lily

開得未？

又要刷首抽了
咩陣開先最好

呢條龍點拎其實?

爆左機

準備定比光槍bb

上左岸咪算 個稱號又冇寫埋點過

又送300石

屌我都抽中左

要升水槍做5環先會抽到光槍

冇寫點解送

有得抽光槍？？

有呀
早D訓就早D抽

抽左成個月每日30鑽單抽 中過最好既只係4星重複

機率太西

連100抽都無

唔夠錢就收番埋先啦

300石其實得2抽,好孤賽

光帝國好難打

我即刻爆石

已經10場嬴9場

十抽夠啦

屌佢老母。剛剛齊人夠腳 佢話有新update
即時就無得打 唔俾人自己決定

邊度有得睇角色/龍全部劇情？

又黎幸存者BIAS
佢個卡池咁毒咁樣每日抽其實同D人期期買六合彩一樣

一抽夠做

抽一下就中
唔中就棄驚

問課長

兩抽抽曬又中五星卡 成日比假希望我

為左班跳戰緊嘅課長派900石
都唔整番好個帝國箱同弓手bug

我已經係打高級唔係超級

棄

呢度好多歐洲人

帝國食箱fix好之後唔知送幾多石呢

之前果幾十抽無五星又重置

抽到100咪得lo

因為課長唔玩弓手

有report有十抽,冇就理撚得你
利申:有report

佢地諗住重課扮歐洲

我先係純正血統

我唔想佢送石
佢5色帝國每色送100金章,200銀章黎就夠

多數死唔夠輸出姐 唔好咁闇暗就得 同埋見到暗弓就退場

老任開善堂? 又送300石

咪吹

講到好似我地有份打真龍咁

呢個真

fix真綠龍就咁落力
帝國就提都唔提下
課長俾人食箱咪又係繼續打

窮人沒人窮架啦 唔會fix

中得光槍同條龍咋喎 符都未有

有冇人呢排打帝國仲食緊箱
呢排都冇事

老實講有幾多人開真龍係諗住過關

可以潛到星期三了 抽中好野先上黎

我都要章算

四葉hello

今朝先俾三個街人推到水帝食箱

上個post 先有人屌

坐等賠償

我要100000石算

等星期三課3pack 100抽

又派石
後日本抽6口了 希望送埋10抽卷

辛苦哂

係4pack

rich

只求中光槍

其實隻GAME 10抽 = 幾錢?

萬聖活動1分鐘ex 求幫
已升爆活動建築 活動角夠1500攻
求大神 想抱大腿

老野：既然你希望召喚我

1hkd = 6.9石
你當200幾

d課長唔會睇價錢

有無40%攻龍

好過無，我而家除左暗奶乜奶都無，又無不死鳥

課長都消失左。。。 四葉。。點點點點

當返少一兩個鐘工就有十抽

有冇有加四葉ID

要用菠菜做祭品

冇啊
冇龍又要NG?我打到3000金章啦

辣殺

火女都唔見左

萬聖節活動ex 1分鐘
只限木法 升爆建築 1600攻up
-1

木法升咩建築

有光槍 攻1500
ok?

木法1600攻

追post真係辛鳩苦

屌，我進入左光暗循環 ，我想要打光武，所以要升暗角色，但暗龍難打，要用光角色加光武器打，所以我要打光武，升暗角色，但暗龍難打。。。。

有40%攻龍 800攻 求+++++++

訓練所 祭壇

係喎

萬聖節EX?
好似叫挑戰任呀嘛?

光補/火補痴場
problem solved

活動角完左係咪冇用

跟住4個光補....
攻撃お願い

唔派石點引你追

係可以賣左佢

我就無用

萬聖個堆任應該有1次10抽

高級掃蕩

賣佢做骨妹幫我賺錢

HJ2Q 100$
JJ都損

有得賣角色咩？

y not play foot

花肛癌又幾抵買，一千蚊一粒

前提係你要有補。。。

升5星武一次要150粒,先得果10粒有乜用

個限定抽有咩特別

下年先有得再抽 夠唔夠特別

特別曬

無聊

好過一粒粒打先啦

應該係用主角打

我去緊旅行果陣、刷到首抽出新水龍同lily 先玩
尋日返香港已經miss 左好多野

好彩都叫做曬d 活動任、拎齊條龍.......

銅章齊，銀章打到pele (抽齊曬also)，金章好似得60

挑戰任d人估好似經驗關咁1 wave wave

唔儲夠100抽唔抽

新手想問
應該繼續用三星屬武
定係轉4星慢慢升上去?

光帝國咩黎

無得一次一粒粒打
一次木曜有5粒

點1分鐘打完

我寧願等戰貨抽 1萬好貴

主角每變一次龍
就龍火力up一次
仲防暈
未來可能真係會用佢打真木

4星1階突滿
5隻大工
等300建直接整5星

真 賤貨多多都有

咩係弓手bug

4星2階唔好用?

明白...即係唔建議4星2階3階
直接4星1階70級過渡,存資源等300級再搞5星
我有無理解錯?

弓箭如果camera 可以睇全場同charge range射全場幾好

二技降防
同埋fe話我知免費角可以打全部本

我隻nigga抽返黎完全雪藏咗
純粹為咗谷戰力

依家係重課都打唔到真龍

Deals 1 hit of 638% flame damage to enemies in a line, and reduces their defense by 5% with 90% base chance.

個降防降得5%效果 1hit
仲要得90%成功率
無視佢啦

到做到5星武要兩個禮拜時間

4星2階0突多招技

同問

咁我用返1階算...我主力莉莉
見到4星2階招技就無興趣了

用另一個分支

唔好意思巴打
想問最後一個問題
主線要打到第幾章先開埋迎撃戰同埋高級寶珠副本?

好的...我完全明白了..謝謝

6
星期二至六有

寶珠係星期2至6先有

過完第6章出迎擊

其實係帝國

一講即刻fix 帝國迎擊箱
但咁垃圾既賠償

終於9000戰力
望下超級龍關, 3條毛
真係好養生!

寧願要返原本d獎勵都唔想要蜂蜜

上埋一萬戰
帝國又係3條毛

帝國高級都唔識打
超級應該更痴線

有木法輕鬆啦
最多我轉補血你輸出
光木水暗迎

爭一條加攻木龍
用緊主線個條

木用火啦唔該

巴打啲英文麻麻地
可以參考下木法個招佢點寫

巴打我地自己友互雷姐
唔好理我地啦

明明寫有毛同skip卷 但唔見

btw佢食左嘅箱都唔止

食左我幾日每日箱獎勵,送返d毛俾我有柒用咩

Deals 6 hits of 161% wind damage to the target and enemies near it, and reduces their defense by 5% for 10 seconds with 50% base chance.

6hits

得蜂蜜

有道理

老任佛心公司

但佢6 HITS係咪每HIT獨立計減防?
定係我太非洲, 平均真係得50%見佢減防

get錯重心呀

Deals 1 hit of 638% flame damage to enemies in a line, and reduces their defense by 5% with 90% base chance.

你再比較下木法

每hit 50%
降得一層鬼有人吹奏咩

90% = 好易減咁款

屌迎擊賠垃圾

6下加埋都無減即係點?

d靈鳥灰已經40個了=.=
得閒要用咁d

冇可能啦
咁樣計落就幾乎必中

有上限?

火山龍應該有抗性

無,不過有預感越賠越多,然後就開始好似白貓d倍書咁,唔會再用得曬

好遺憾
所以先要3隻木法

其實total送咗15場，如果中bug次數少過哩個就有賺啦
利申 中過around 5次

我打高級水龍風龍, 都係2次降得1次
真係50%減咁款

問題:
木法, 50%降
成功 = 降6層? 30%?

你問題

仲要冇寫時間
究竟係冇寫到呀, 定係永久有效呢

問題係要再打過
光帝好辛苦囉打一場

好同意

呢度巴打每秒幾百萬上落
曬左既時間點計先

same, 句嘢係指傷害六次, 不過個debuff就得一次50%

屌送得幾樣野，章得冇

一層, boss條血右上有數字的

仲有skip卷，如果為咗升4星武係有得用喺高級，但超級就唔得

呢舊野點刷最有效

THANKS
下次我拎個放大鏡望望

你用skin卷打高級光帝啦

帝超囉

表情撚

仲要送得高級蜂蜜唔係頂級

有莉莉就打火帝超,一場13個

咁多架咩
頭先打光一場得6粒
Anyway thx

超火帝so far無bug
好似仲有花崗岩

水打水
ng 佢啦

帝國高級都要3條毛

下降一層時, 只有一個紅色向下箭嘴, 2層開始會有數字

我為左科學先照打
8層減防阿
場上一定係有4隻木法10秒內放兩次一技

仲要超級冇得skip

爭少少可以見到overdrive

體力skip卷啦

高級無金章,整5星武要200個

點解入唔到終章？？？

不如試下實驗solo睇下做唔做到多過一層?
話唔埋兩隻木法有加成/bug

舉個例, 個10秒時間內如果輪流出, 就可以keep住個debuff, 未完全有其他人放就可以reset time counter

隻野我成日用知咩事 完全係睇人品
不過你火主角都講到重點 真係沒計時

主角個招減防係咪無限時間?
有無科學家試試

因為我試solo 光龍, 但未試過多過一層

佢隊友係咁死

唔出奇 我見到你咁講
一入去放一技 0層

咁4個主角會唔會有4層

疊到33層咪好鬆化

台仔話半分鐘打火龍果場 減左十層防
條龍仲軟過我碌鳩

797-2857 光帝超級
有冇巴打join

overdrive......又死晒

又地圖炮打撚

明哂啦 超級龍問題
應該係抗性太高

用風法過所有關1min

屌

諗緊打咩火龍果

因為如果計6次, 每次50%, 個概率已經高達98.4%會中
已經係接近必中
但其實用開命中冇高到呢個程度
所以我相信幾隻木法一齊玩係可以keep住個counter, 加多幾層

入水帝試啦你

咪冇啲ex 技

你頭先係試水帝?
我都去試下先

難打到

好好玩
打兩下就停一停

睇緊打真龍?

YES

我都睇緊真龍 睇左一個鐘

幾好睇, 特別想睇overdrive之後點打

應該要全塔都30lv再加5星屬先可以殺到

殺到之後係未只剩下空虛

望住d毛唔知點用
帝國好辛苦先打一場

首先你要殺到先

打水啦。。。

sor真係食緊火龍果

火風幫到你 易到喊

up錯 打火

好味

依家我水我未拎不死冠
水我唔知點打好,我得暗弓,教官同火短火奶,唔識打

痾出黎仲有核

講錯 打火啦
成堆lily

9000戰上10000戰要一段時間

呢段時間有體力多應該打咩好?
求方向

正 健康

又送花蜜同毛 又可以刷錢

打錢無死

打錢FOR SURE
我都打緊

水帝打咗成場剩係中過一次1層
仲難中過光龍

佢D層數係咪計唔同人先會疊
即係木法6 hits
AAAAAA = 頂多1層
AAABBB = 頂多2層
ABABAB = 6層
係咪咁?

我發現左一樣野
solo只以上一層
一入協力就上到兩層

有硬件都要有耐性先過到
不過佢地唔貪刀應該唔夠時間打

班日本仔用緊5星2段 升到3段黎應該就打得到

武器未升盡 一定打唔到

3個木法同時開減防技
ABCABCABCABCABCABC
應該上到10層? (10層似係max減防?: -50%)

隻王向前放風,佢地唔敢係後面打
個個等出完技先打實唔夠時間

隻火斧好似好好打

問題黎啦
到底solo係bug
定係協力多層減防係bug

同埋莉莉 fuck you

咁即係4木法可能超變態

佢抗暈好似好勁,暈佢唔到
但傷害都係火女高D,同靈活好多

我都好疑惑

所以佢隊友成人死

OVERDRIVE就幾招技一齊放

瞬間死3個

on素9

真龍果招可以移動既風可唔可以出技檔?

有無人推武藏？overdrive加攻好似幾勁？

見佢都要跑

得個幾秒

外國吹奏緊
凌晨成日見到武藏

又一個po
真係推得好快

暫時睇應該有硬件就好易過唔算難打
要再睇多次OVERDRIVE
隻龍好公式

日文巴有冇諗做邊把屬武？

我見佢4個人齊齊圍住外圈走咁避

出石頭人浪費你啲輸出

成場8成時間overdrive 喎

用木法好過

想問係咪無專武個啲.....新手要整武器都有排搞....焗住用三星武咁

所以武藏比人封上唯一T1既4星

主角風斧

overdive8%+2技30%+被動30%+ex 7%
唔計卡同龍已經自身加75%攻

後日仲快

後日會盲不了

有無人升過佢上40環 有咩感覺？

你後日又可以
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

2技得5秒 被動要控血

記住買多隻mouse

冇做過啲咁嘅事

模擬抽蛋

100抽中兩隻lily

閱

成日都clear畫面定格forever hang機
點解決

仲有寫幾錢

果5秒夠你爆多2千3千傷

莉莉的錯

就1001

木法下下都爆緊咁多

1秒1次首抽, 正呀

哩個抽蛋器應該放係第一頁畀大家玩下

美元黎?

屌你老母